有冇人覺得戒j班人好反智

都唔知戒乜 成班傻鳩
唔通戒夠100日會變金城武咩
多做運動 整理下儀容 改善下飲食仲好
戒j根本自欺欺人 心理作用 信埋曬d垃圾冇科學根據既野
你覺得自己個樣有事 身體差 冇自信心 竟然唔係對症下藥改善問題 而覺得係打j令你變到咁
唔通我今日要開ot見唔成客又關打j事 今個sem爆唔到4肯定又係打j既錯啦
你諗下啦 十個男人十個都打j
點解人地打j打到有女又成功啊
咪姐係根本唔關打j事囉on9
你睇下清水健日日j都可以咁大隻
d 運動員性慾不知幾勁
人地身體不知幾fit
如果你想好似佢地咁某一方面成功
你要做既唔係戒j
而係真係下苦工喺果方面努力
冇自信心?做gym囉 執下個look 綀下談吐

力威健身!真正健身

繼續戒啦
沉醉喺自己感覺良好既世界入面
戒夠一千日可以成仙上天堂屌處女添呀你老味

冇人叫你一日打幾次
適可而止既j仲有益身心

自己諗下戒j呢個行為幾咁反本能
你唔j ,fine 我地身體設計好
可以夢遺排精
點知d撚屌連夢遺都話有問題 仲話要戒色
得喇 你切咗個春袋佢出家做和尚啦

嘩屌你老母完全冇人理我

師父明白了

乖
今日推咗胸未

學到野，多謝師父

點為之適真而止既j
幾耐一次係正常？

一日一丁都係咁靚仔 冇計天生

其實到咗咁上下年紀就會越打越少，甚至唔想打

靚仔就一早屌緊女啦 丁乜撚7野

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

啱呀

幫你推下啦